係駿洋邨做緊helper 你問我答

做係現場覆

民安隊?

好撚悶呀，人黎扮工中

yes

多唔多大陸G

有咩做

層層都講煲冬瓜

人工？

9hea 有時要上去送糧送物資

住客通常買乜？

低過啲狗

點解揾到呢份工

要返通頂?驚唔驚奶野

杯麵，茶包

加入民安隊，實踐抱負

我唔洗，好撚驚，日日洗廿次手

咁點解唔推左佢係隊員就會比人逼定點

有無話幾時用完？
利申: 抽到駿洋邨

覺唔覺得自己好低賤

人工高福利好啲csl口罩派籌咁派，食飯有菜有肉 包湯包糖水

你哋食飯時係咪行去火炭區搵食？

問終共停止輸出武漢肺炎未

長官?

覺，要服侍啲大陸人

外賣

啲隔離人士全部住係駿爾樓

你話係就係? 有冇證據?

唔係

今日走完一批人又有幾車人入黎

好悶，人呢

冇野做點解要請咁多人

看門口

呢份係part-time?成日想知返兩份點頂到

係，邊個返兩份

有啲應該係日頭有份正職，夜晚放工再返民安隊?

果啲唔洗訓覺嫁咩

唔係狗做㗎咩
啲新聞片成日影住守車路嗰啲綠狗

有冇gear?定係得個外科口罩算數

你班民安仔唔係得四十幾蚊一粒鐘咩

helper另外出糧，好似係

大約幾錢一個鐘
仲有班狗有冇同你地R水吹

唔知，工作狂掛

民安隊有乜抱負？

佢地守外面大閘

幾錢人工

full gear dirty area一定要著

你地要入dirty zone?

玩日薪，冇呀

係

入邊係14日後先清潔/消毒？

有冇三餐既相

蘋果有得睇

大堂每日消毒，隔離人士房間要等佢走左先清潔消毒，不過見到啲清潔人員好9hea

沒有國泰 還有民安

其實好浪費資源，見到好多野（沖涼液、洗衣粉、杯麵、水果等）未食/用過就要dum，因為可能比懷疑感染者掂過。一大批咁dum

係咪就黎開駿山

日薪幾錢番幾多個鐘？

義工服務

唔會開駿山
會開駿湖樓
21號開工

最低級嘅小薯：
44.8x8+103+400

唔通捭下一手咩
入面叫得污染區域
入面啲嘢上手用完留低
捭你你夠膽用？

唔好鳩吹la ching
係自己人就影隊員證

我唔知民安隊有冇工作證
但其他部門入去做嘢攞果張工作證寫黑警加狗徽
唔係寫民安隊架喎

自己人唔洗攞呢張證

攞得呢張證係班非政府工作人員
利申：現役民記人,長期入駿洋村幫手

開營初期的確全世界要同黑警登記

但係而家己經轉囇民記工作證

係
班客出咗營就先消毒同清潔

維他奶幾時返貨？

有咩原因唔開駿山，反而開駿湖？
之前又話駿湖係最近民居

下一步咪去做狗囉

駿時呢？

暫時冇計劃用時樓

小弟只係散仔
知極有限🙇🏻‍♂️